大貓跌到咁，會唔會係有「人」想壓低個價黎收購？

邊個「人」自己諗

Blackrock唔賣的話都難d

2318

個消息話唔埋佢放出去 等平安掃貨

咪收囉，依件垃圾同中銀有咩分別，仲衰過中銀三性家奴黎